試下淨係用圖黎傾計

ok

好